其實asso點入返大學

有冇師兄可以幫手講下，依家好迷惘

就咁行入去就得

asso爆4就入到

GPA 高

報non jupas

Interview

報名申請

而家有自資 真係有錢就入得番既

唔會比保安截？

其實幾多先算高

好，唔該晒

那有錢

有手有腳就得

average係你嗰科嘅top3-5

唔會

睇你non-jupas報果科多唔多人㗎咋
同睇下program leader夠唔夠人緣

咁我都係準備考張平安卡算啦

好睇咩科，engineering同nurse較容易

正正常常都入返水泡
咩topX% 唔需要
你好過一半人已經大機會

咁唔係成績問題啦

依家讀緊邊間咩科GPA幾多
打算報邊間咩科
有無考IELTS

Hkuspace
3.3
想報poly account
無

收到，唔該師兄

兩科都冇讀過

仲有運氣

冇錢咪Loan囉唔通冇ugc/sssdp就唔讀咩

你今年year 1? 我之前都喺space讀過 你有咩都可以問下我 睇下答唔答到你